如何真正火燒中共後欄 真。輸出革命！！！

Push

push

唔錯

推

第一步，帶風向

大灣區獨立！

有得諗

721 811

佢地好似好撚驚咁喎

笑撚到今晚唔洗瞓

唔好意思借個位嚟
文宣唔撚夠呀，我唔要連登圍爐呀

818大遊行要百萬人就唔好咁懶啦

香港人唔可以輸

Pish

準備download微博幫拖
有冇咩要注意？

你哋咁做，班生番好快又要鎖返入豬圈裡面

有,唔好用手機

佢地講明牆外的世界
某程度上都知自己係幾渺小幾封閉
用進擊的巨人做下文宣先

咁我用電腦開？唔熟大陸嘢驚出事唔該巴打

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！十八區we connect，８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

撞

Help push!!

用email開account，用電話小心瀨野

好喎

嚇撚死以為鬧我
見到cia個度真係笑撚死

最好係打殘體 慢慢同化佢地

大大力咁推

做啦做啦

同我開大個Speaker！睇Ｌ晒佢！

８。１８
出黎搵返你隻「中指」！

贊同，但要教育班生蕃真係好費心神

咁驚被洗腦就咪撚翻場啦

呢招可能係妙手
有咩要幫手

頭先都係ig同小粉紅玩左陣
直頭mind blow 左佢

輸出革命好重要嘅一樣野
「我們不是搞港獨」

佢地會提問好多野 東扯西扯
滿足晒佢地 適時引佢地思考
令佢地懷疑下黨媒新聞

推依個

邊有咁多CIA
不過你話我係就係啦

818

牆外的世界是這樣的

on9，佢地由細到大以為朱古力係鹹，而家講返事實俾佢地知係甜，仲話我地洗腦

推！！！！

翻完牆之後 叫人唔好信出面

叫 中共不想你知道的事
China hides this from you

幫你推

係咪覺得太多post太亂？我地整左個策略、行動、文宣方向精華

包括行動方向、文宣方向、檢討、戰術等等

支持
818

其實唔洗上微博
入人地地頭玩咁危險

去ig搵啲翻左牆嘅
串佢兩句 draw佢attention
然後話佢唔理性
問佢要唔要私chat理性討論一陣 唔準講粗口

然後就

good

PUSH!!

「網絡審查員」每日返工就係睇片&圖然後篩走啲咸片，結果衝擊太大，個人變得壓抑同好混亂。

Same case as 5毛

建議巴打去奶共藝人到留言(派膠宣揚愛國愛共護旗手主義之類)
重點有助吸引人大陸人禁入你ig睇，之後就好玩

支持幫推

Tag #香港加油
佢哋狙擊緊呢個

推要佢腹背受敵

推 721 811

堅決G持輸出革命

各有各做
我地呢度無大台
你有你做,有人支持反對,你照自己本意做就得
我就支持

中共不停報導香港反送中隨時係自爆!

因為1on1輸硬
佢地係靠人海戰術 一大堆冇論點得愛國情懷嘅文字
一句句拆開佢地 發現根本入面冇內容 同埋一大堆歪理
驚到

Btw 洗唔洗CIA阿 中學雞都夠講贏佢地啦低能到 以為自己真係好撚醒？

樓主好波

同有相同理念既大陸人 connect

有樣野好重要
唔好同佢地講理性
動之以情

講下721警黑合作 811福建幫
荃灣手足被斬張圖

佢一定好努力會維繫自己所信嘅嘢
但由於多數係大話 要擊破唔難

但真係好花耐性 玩左我六個鐘

咁愛國去同印度打杖啦

加油

811

冇錯 整一個資訊站 最好係簡體
比大陸人了解自己個國家係幾咁無恥

總之第一句一定係我愛中國
咁先可以帶風向

P牌仔冇得推

好撚多黑警係不滿「高層推佢哋出嚟」，但對於黑警殘酷不仁嘅暴行只會誘過於人，話「要服從命令」、「佢哋抵死」

佢哋唔覺得自己有錯，認為一切都係白衫嘅錯，係「政府推我哋出去做磨心」
唔意識到自己唔係執法，而係謀殺，毒打
呢班低學歷低IQ低EQ嘅黑警係咁

冇得原諒，呢班自詡執法實則謀殺嘅黑警絕對唔可以原諒，永遠不能洗底

---

建議文宣組多宣傳：
- 齋坐齋企都可以塞爆港島
- 唔怕悶唔好走，一齊傾偈
- 怕影大頭就cap+超+口罩
- 唔自動上gear (有tear gas先上)

818係要show團結，冇得行就坐爆維園，唔夠坐就坐爆港島

-分享自LIHKG討論區

ppp

推呀

推！

用tor上

大家要盡力說服對家

改一首國語歌＋MF 再upload上斗音
AI未必認到

因為牆外既真相真係幾得人驚嫁嘛

pish

push
818

其實你呢個玩法好聰明

啲3毛唔會推，長期經營幾個呢啲ig夠

MV

好喎，一齊搞都得，我可以整圖個啲野

支共都會去全世界嘅媒體宣揚,迷惑外地中文語言嘅人覺得支共又勁又好,我地都可以咁做

好熟路

Pushhhhhhhh

721!!!

push

818

要趁機會俾佢地知道大陸發生嘅好多政治迫害事件

食開屎既人
突然間有人畀飯佢死
真係唔敢食，好驚

有時間嘅不妨一齊去埋種子
真心試得過

支持中國多個一線二線城市實施一國兩際！
宣揚一國兩際係當地實施既好處～
親！一國兩際是好東西！

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！！十八區we connect，８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

你down佢隻apps就基本上係down左隻中共監測器比支那睇晒你啲野
保險啲就搭多隻vpn啦,再唔係直接佢老母

你拆雀籠雀仔會驚
當佢地可以飛嘅時候自然會明白咁係為佢地好

記得tag埋個車牌

開左記得開post
我地要一齊淨化

有 刪咗佢

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

612個日去完 返屋企已經13日 電腦未熄就立即係steam到改名屌鳩政府個啲 因為都知多大陸人 csgo有啲大陸人加左好友 見到就問 個陣都好詳細咁講 有啲知完都話其實明白佢地好難睇到真相 傾過好大輪 仲叫我地加油 個陣已經成功輸出過幾個革命種子👍🏻所以係有得做

I am CIA

有意思，go！！

不如推d keyword challenge
例如試下叫佢地打習近平xxx, 大頭bb,果個乜㭍公寓,64 etc(會比人刪貼但因爲河蟹左令到佢地唔知既事)
利用佢地既好勝心同好奇心令佢地知自己係牆內比人撚緊的豬

未用過 IG

大家可以係GOOGLE DRIVE 內面找合適材料

手足緊記，一定會收到好多謾罵或者人身攻擊
唔使太在意班撚樣五毛，十個入邊有一個願意聽都夠
重點唔係要點樣屌鳩佢哋，或者講贏佢哋
重點係要啟發佢哋「思考」

Be humble
721 811

正有此意

要俾大陸人正視歷史真相
土改 大躍進 文革 六四
新彊 西藏
抹黑、打壓手段等等

之前微博有條友狂吠，pm佢send左幾張狗咬人相
然後呃到佢去tg傾左兩個鐘
瘋狂問我佔中反送中啲嘢

純經濟角度其實幾屈機
如果係其他地區跟香港

title：中共不想你知道的牆外世界

素

tor project係勒索病毒?

不要以為墻外的世界就是真相
但墻外既資訊一定比墻內多

佢係咁叫人要相信國家咪一樣係洗腦

而近期IG都多左好多
#china#hongkongchina#中国#中国香港#hongkong#阿sir我们挺你#hongkongpolice#中国一点都不能少#🇨🇳#我也支持香港警察#香港是中国的香港#废青滚出香港#🇭🇰

借鑒於金義聖, 如果我地用六四/818天安門集會/A88519加返以上hashtag並騎劫
可以收五毛皮 可以撚狗 可以輸出訊息比支那
其實都係一個好做法不過需要大量既洗板

做過有錢人之後就永遠唔會想過返窮人嘅生活，正如得到自由之後（無論係言論、遊行、市場、旅遊、定居或其他任何形式嘅自由）就永遠過唔返冇自由嘅生活

推爆佢

123

[緊急分析]法！不！責！眾！

岩呀，要同佢地講話我地無人支持港獨

中共用大灣區減弱香港影響力

大灣區一定要獨立 有殺錯無放過

冇咩用，好快比人刪po，用電話又容易比人mon
而家可以試下比好奇心旺盛嘅翻牆人士知道真相

推

懷疑有兄弟係臭格被虐待至cord comp

[黑警沒有一個是無辜的］一齊睇下黑警嘅公開言論

勁

開左個account叫「你在墙里看不到的那些事儿」（用簡體打開第一扇門先）
有冇人幫手寫post
tg傾得唔得

國内同胞你好
歡迎來到新世界

好主意，科勞下先

推 要推翻極權政府 需要將我地既革命之火傳比大陸既同胞 只要係同路人就係自己人

試下無妨
818

1

2

屌你個名

3

好正
幫推

4

5

6

7

8

我岩岩都諗緊呢樣野！
然後再係story加問答
鬧人唔使理 答d可以真係討論到既野

9

10

又唔可以講到咁盡，你只要話港獨非主流就得，只係有d黨別有用心將件事放大
最好用埋官媒常用字眼

11

12

可以既話要提醒佢地唔好傻白色恐怖嚇親
例如有人話因翻牆被拉，係假既
唔好信小粉紅同黨媒

屌你老母cia

唔係,tor project 係美國CIA定唔知咩研發,而所謂勒索病毒應該係條on9仔上咸網中毒
利申9up

切勿高估大陸人思考水平，佢哋真係好多好多都唔知發生咩事，一日到黑就真係開人民日報，睇央視新聞聯播咋 我之前去過支那比較鄉下啲嘅地方旅行，佢哋對時事嘅思維真係純個隻豬咁，黨報講乜佢地就信乜

我乜9大陸account都無,想share上大陸都唔知點share

啲篇文幾好,想share上大陸

中共如何对香港抗议者展开信息战- 纽约时报中文网

post新疆模式俾佢地睇

可以呀,但係無玩開,驚lai野,唔知點搞

我自己係講今次事件都唔係講港獨
唔係一個共同意識
但大陸人個個都話我地搞港獨
究竟係 誰帶的節奏

其實最緊要係比佢地有獨立思考既機會
最好提供大陸媒體既報導 同香港未染紅媒體既報導
比佢地知道一d被隱瞞既事實
如果一味要佢地認同我地 咁同獨裁無分別

係ig就得
然後private 左個ac
張icon唔好咁清晰見樣
你就夠安全架啦

新疆

唔好意思，阻一阻

721元朗恐襲第26日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.疑似洗頭艇
（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List

冇錯 呢個係我目標 亦都諗住喺第一個post就講明
牆內牆外資訊的確差好多 外嘅唔一定岩 內嘅又唔一定錯 我地係旨在發佈資訊 佢哋既然翻牆咁咪可以對比下牆內外接收資訊嘅分別 再加以思考

同意呀！！！

撐！

我都有咁講
可能上面講得衰
我通常都會話，少部分人的意見我們尊重，但這次運動沒有這個訴求

巴打加油！幫你推！

支持
但要好高EQ先得

加油！

唔好咁浪費時間,拋啲KEYWORD等佢地自己search自己睇啦
點醒佢地就俾功課佢地做,繼續下一個

有諗頭

真

中國有民主對香港好嘅人民質素高嘅
我狗衝認祖

中共人真係好似邪教
又CIA呀？又美國佬呀？
唉，美國人真係忙

你地會搵咩人覆
好多都係咒罵人 或者感恩論
連開展討論都唔係好想

搞鳩香港丫拿
本身你唔搞香港大家無事
依家就要輸出革命

喂 好波呀依個

佢地一定睇你係邊個 想起你底加鬧你

就會睇到你啲內容

要自己心理捱過
我都係咁做

順便要提下佢地 檢查下自己有無斯德哥爾摩症候群

下面都有comment好清醒
一個香港都派幾百萬個CIA 美國佬真係得閒

係超多大陸人翻牆上ig facebook

幫推

就係咁先會禁帝吧出精

太複雜啦 同埋咁樣會引起對立面
佢地一定會上晒腦咁諗你係咪即係話緊佢
然後會亂吠
要做嘅 係做佢嘅同伴

一係整多個tg channel，冇得覆，純資料，同ig同步發放
有d人係鍾意咁睇

所以呢壇野值得玩

其實文宣手足們可以教番AIC 轉頭香港策法術101---上連登

廣廈福寧上5個地方都係沿海城市可以發展港口，可以獨立搵更多嘅錢

推
保持克制 唔好理低質毛粉紅兵
潛移默化游說 先會令人開始動搖思考

[終極攬炒] 全球經濟制裁中國

雙管齊下

cls 天滅中共洗腦術

online 版連儂牆

最後我係令到條友主動講
唔好主動出手 要和平示威

1 佢認同左示威
2 佢覺得要反抗

你地覺唔覺得自己好耶撚
民主傳教士

微博依加直頭要你用實名制 先留得言

比較難搞其實

我幾年前有上去留啲言 例如證實下啲消息 八卦下咁

有比人blk過 有比人del 留言 有比人hack過黎用

如果你係大陸 依加用微博危險好多 要小心

我無嘢講
我要搵律師
我要去醫院
我要投訴你
我唔unlock機
唔著Gear影張相

有啲人可能連fol都唔fol 最後變左得自己人睇

支持

CIA訓練

可以wo

呢個online game係有多種職業選擇

整定冇死，當back up

[重要緊急]我哋唔止要本地文宣，仲要好多大量國際文先比子彈外國

緊急請入！馬上重回國際戰線！如何善用deadline及機場等優勢，附上文宣正名法。

共产党把钱全带到国外，你共产党爸爸不要你们了
瑞士银行公布消息，100位中国人在瑞士银行的存款合计7.8万亿
则平均存款为：78000亿/100人=780亿人民币/人

京A88159

亲，你知道吗?
共产党一直在骗我們。
八九六四屠杀平民你知道吗?
新疆集中营关押平民你知道吗?

共产党在欺骗我們，利用我们。 如果香港没自由，我们都没有好处，共产党一样把我们枪毙。
只有打倒共产党，中华人民才能站起来。

8月18日，去天安门，各省政府大楼前广场，各县政府大楼前广场集会。
中国人加油，不转不是中国人。
打倒共产党!

支持环球日报，支持新闻自由，反对干涉中国内政。全国大游行。

时间，8月18早上8点。
地点，北京天安门广场，及各省政府大楼前广场，各县政府大楼前广场。
口号，反暴力，支持新闻自由，反对美国粗暴干涉中国内政

中国人加油，不转不是中国人。

Push!!!

最重要一樣野 一定要比佢地知係

黑警扮示威者 混入示威者度搞亂檔捉人

我地有證據同片 係有黑警混入黎, 話比佢知

當黑警都可以隨便咁黎扮示威者, 又點肯定所有挑釁煽動行為都係示威者做 ?

真係要好多耐性。。。 今日同琴日 用左我加埋9個鐘。。。。

你send邊幾張？借參考！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

香港人三十年來風雨不改幫你地平反64
又點會係搞港獨呢
香港人比你們更愛國

狗係師奶面前射龍蛋、pak手

有少少感動
一直存在嘅中港矛盾原來可以咁樣重新connect

正 香港人愛國 但不愛黨
黨限制了中國人的發展

以前咁諗會比人屌建設民主中國
輸出革命 真正整亂中國嘅辦法

道歉，係因為阻住咗人。
道歉，係展示我哋嘅人民質素。

借個位

文宣道歉，希望保護過家園的你地明白我們的困境。
已包埋內地嘅示威活動

借多個位

free to print :

We Burn Together

痴撚線 咩歪理

g持

推種子

第一時間follow

想join

我覺得可以整條片
先有啲中共血腥鎮壓嘅相
然後就係香港人三十年64集會嘅相
話香港人等同胞一齊追求民主自由等咗三十年啦

屌你老母咁開心搞人民鬧人民

推啊
818

Gd idea!!

一齊用IG輸出 A88519

互推

呢招有用 得閒用埋twitter

話說原本同條五毛嗌緊交，然後佢dm我繼續撩我，然後互屌多陣，佢話唔想再嗌交，想同我傾計，想知香港究竟做緊啲乜，然後同佢傾咗成晚，發現佢嘅資訊同認知都錯撚哂，然後一次過講返正確version佢知

唔期望感化哂十四億人，但救得一個得一個
輸出革命

翻牆翻得咁開心，唔係唔介紹下牆外世界呀嘛？

呢位兄台都病得好重

有時我都會同佢地講，既然你有能力翻牆，不如出去睇多d
佢睇左一陣問返我轉頭可以係邊睇中立d嘅報導

估唔到我呢個廢青竟然搖身一變成為CIA

Share立場ig比佢睇
其他片佢會話造假係剪接
但live無撚得假啦掛

輸出革命
由感化本地nds開始

對唔住啊阻一阻你

跪求各位幫手airdrop

我叫佢睇now同有線
立場d回覆怕佢覺得太黃，要循序漸進

一定有得做

1.兩者沒有分別，再說資訊真實與否應該交給人民自身定奪，批判思考是很棒的東西
2.因為是正確的，所以才會被全世界接納成為普世價值，牆內的歪理

有冇多啲
需要參考一下

816
818
823 全城人鏈

最緊要係佢肯睇
踏出第一步

進擊的巨人咁款

想多啲咩？

我係到觀察緊豆瓣，佢地啲人真係好撚痴線我地係被訓練過架屌

多9魚，直接同佢講，
親，你說得對，所以你要親身來香港了解一下香港是在搞什麼

聽晚816 學界x攬炒 遮打集會有黃台仰同梁繼平視像出席冇人講? 梁義士見到咁少人去真係會喊出黎

有冇搞錯呀俾死中囯人知咁多野

好多優質情報

用打倒可能太激，可以講「共產黨係時候要改變去追上時代」

巴打加油！

借位 818倒灌維園！

816全城㩒美金！唔係㩒港紙

屌你老味係㩒美金！唔係㩒港紙！㩒美金！唔係㩒港紙

【816大擠提】解釋㩒港紙、兌美金分別

想起個網站講返香港一路嘅政治進程

但得一條友好難做

原來佢地都知自己係牆內

阻你小小位置 唔好意思

［建議8.18］舉起為我地發過聲既國家國旗

有恩不報非君子
有仇不報柱為人

+幫推！

唔係架 佢地覺得長城係保護佢地思想純潔
又或者係
保護牆外人免受國罵

我聽到之後呆撚左腦死機

全民CIA 不是夢

佢地引以自豪架

依家聽返LMF d歌 覺得好高汁

對，先切個小口，然後慢慢撕開

你睇到既 我都睇到
但我睇到既 你未必睇到
我睇既野由我去思考係咪真實
你睇既野由人地去決定真實

可唔可以寫埋cia特工落我份cv到

CIA咩嚟?點解我唔知CIA係乜?
有冇人可以同我講下咩係CIA

贊成星星之火

出色，完美，超卓

大家可以建議下有咩文/題材可以share

仲有A8 樂珈

仲要叫佢返到去唔好亂講野
好似好關心佢咁
話佢翻左牆佢知道就好啦
擔心佢俾人河蟹
佢地一定諗得仲入腦
又好掙扎好想講俾人知
仲要營造到我地唔係真係想洗佢地腦

721811

笑到仆街美國到底幾時岀糧

屌你班連登原來全部受過CIA洗腦課程教導
係咪係工聯會報讀？

Pishh

幫拖

支那人就係支那人

ok

巴打你加油 自問冇咁嘅eq

廣東省易啲
因為好多時有親戚係香港人
又可以用廣東話做情感聯繫

大陸人知我地想connect 佢地了！！
呢個po啲野已經比佢地cap曬上微博

借力打力

佢地開始話單野係我地做出尼
有冇咁撚得閒

有無link

頭先同佢傾個陣佢cap比我

右下角有微博名？

你就好 同靚女傾

應該同巴打你私chat既唔係同一個人

佢係晌微博見到腥比我

呢個頻專抹黑，得鬼閒理大陸野咩

對大陸人要解決幾個問題
1. 外國勢力唔比中國強
2. 中國係不容分裂
3. 民主係唔係真係咁好？

呢啲係共匪黨媒洗腦多年嘅成果

文宣組獲得莫名肯定？

好心識翻牆就睇下個世界啦

笑死牆外好咁多返去牆內戰佢地咁得閒

唔係共產黨打到黎我地洗咁曬時間咩

共慘黨會好嬲 唔好咁做

612 721 811

818

政治公義嗰啲嚟佢哋太遠啦從民生入手啦

可以先講大陸唔好嘅地方 地溝油 假奶粉 假疫苗

睇醫生做手術要比紅包 做手術又俾人偷器官

地方官聯同地產商 搵黑社會強拆打村民

我以可以用以上例子帶出共產黨包庇權貴 無法無天

漠視人民嘅生命財產

好 大推

push
今次真係對準政權啦

#反送中#送中條例

推 支持

呢個係要長做 好多人無出過牆

絲打你真係好有耐性

屌玩一玩就幾個鐘，時間過得勁快

唔需要特別同佢哋connect或者支持, 只需要幫佢哋打開真理嘅大門, 佢哋自自然然會發掘牆外面嘅世界同接收到共媒以外嘅聲音

work wor

A88

推 推到全中國都知晒發生咩事

香港人個個都係特工

推
林鄭 黑警 黑社會 黑議員 廢官員 冚家剷

認真理性討論post 大家幫手入嚟投票
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

蘋果ig開緊戰

你隻CIA

推呢個！

叫佢地YouTube睇 鏗鏘集 啦
有幾集講大陸黑暗嘢
有幾集講反送中

有集 陽光司法 係講大陸嘅

推 燒到佢地屎忽都燶哂

落ad啦

屌咁咪發大財囉

屌咁咪即係中國禁聞網啲friend

one piece 歷史嘅正文
真相係要傳承去下一代

不過寫出來嘅要有新聞級嘅真實
同文宣不一樣

有巴打教過 比深藍更藍就可以了
支持習大大! 身家全獻習大大!

支持無產階級專政，打倒走資狗

其實對藍絲廢老要咁

獅子山下精神，我地比廢青識變通所以我地係70年代搵到咁多錢！我地食鹽多過佢地食米啦！
等我上連登續個po成篇文咁逐點鬧醒班廢青，教精佢地睇佢地點搞事
獅子山下60後70後出精 連登寸草不生
等睇佢地事後混亂震驚樣

拖撚左好耐

輸出革命遍地開花，中共唔放手，咁就攬炒啦

[寧鳴而死！]All in 攬炒好似係唯一嘅出路

將有線中國組啲片save晒都大把料

CIA

幫推!

推 具體可以點幫手？

建議中間加少少中共嘅好野(雖然冇)
咁做嘅話啲傻9會受好多
或者咁佢地就會肯睇其他post

建議ac名用拼音

建議post個懶人包嘅圖 標時間線、表格會清晰d

不如反攻翻佢地啦
#我是CIA 特攻

super buy ..... push push push

無論把口話信唔信 係人都有好奇心
反正真金不怕紅爐火
真理越辯越明

ig既話 Youtube片download落黎
再直接係同一個post up埋而唔好放link 方便佢地睇

P牌無力推
手動正皮

立場姐姐一定好開心

話你個兜咩黎架 白雪雪好似我平時J出黎d野咁嘅

Admin情商一定要好 預左會有超多五毛

8月18 再嚟200萬大遊行!
8月11 黑警要還眼 拒絕警暴

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!

-721 元朗恐襲 荃灣 北角
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑鄉勾結
-黑化律政司
光復香港 時代革命

支持！！！！

仆你個街 又真係似巨人 人民俾王族洗晒腦 但人地有自由意志 唔怪得中共之前禁咗動漫畫

推 btw 818 818 818

要佢地思考已經係好大進步成堆冇腦人型生物

齋係問佢地, 中國咁好點解咁多中上層要移民去邪惡既西方國家

輸出革命！

推。可能可以同大陸仔reconnect

CIA？

籠中的鳥一直以為飛翔是種病

輸出革命

不愧係攬炒巴條仔

pro

Good

先假定牆內唔係真相

唔錯唔錯

牆外的世界很精神

變相話畀人知原來「祖國」嘅講法喺「港毒廢青」面前都唔係好信得過

612 721 811

推 有冇野要幫手

係邊個被洗腦班撚樣都未撚知

叫佢地去天安門示威
幫個大陸記者爭氣

反攻牆內

建議大家花兩小時睇發哥既《讓子彈飛》 你既文宣智慧會豐富好多

鍵盤戰士全面進場！！！
拉進來！！！ 打出去！！！

如果佢翻到牆睇youtube叫佢睇下鏗鏘集/有線中國組，叫佢認識下自己國家係一個咩政制，學下維權/維穩依兩個詞語從何而來，睇下依從中國法律尋求公義換黎嘅係一個咩罪名(尋釁滋事罪)反問下佢中國人自己最了解係邊一面既中國(梗係維穩咗嗰面)

揭發豆腐渣工程反被捉

結石寶寶家長維權反被捉

再推

PPus

求下你地818記住帶美國旗！

Push push push，支持！

你咪同佢講，什麼楊利偉升空，日本人大屠殺都只是一個傳說而已…

真可憐。
洗腦洗到即使走出左牆出面，仲會自我困住個思想係牆入面。
啲洗腦真係好恐怖。

嚇壞五毛隊長

講不清就不要講
啫係叫人駁唔到就唔好駁，記住國家最好就得

太空卡 二手電話for 微博only
總之大陸野一律用呢部機

廣獨

想參與宣傳，有無portal

.

反攻嘅狼煙終於升起了

以為人多就贏硬 你班大陸閪都入世未深 一黎就打大佬
網絡世界香港人未撚驚過 你地曲直都未撚識分 小心比人撚到你班仆街on99 一陣真係覺醒左開始反果陣唔好怪我地

獨立政府

好似進擊的巨人入邊 牆內班垃圾 好驚出牆外探險咁

開左ig未？

大陸城市同城市之間都對立㗎，貧富不均，都可以從呢方面入手

推！！文宣好重要

樓主經過cia訓練

手動正評

721

好似已經有類似嘅FACEBOOK專頁
不過一定比班五毛洗

推
輸出革命

Good idea

話比佢地知香港人先係真愛國 民主歌聲獻中華 建設民主中國 每年水災捐錢捐食物捐物資 香港人組隊去保衛釣魚台時老共仲縮係唔知邊度

支持你

作為文宣組見到佢地話我地經過CIA訓練直頭覺得係讚美

其實派多D武警落黎無壊，佢地落黎做當然唔當你係人，
但返到鄉下一樣面對自己生活同維權，
如果香港撚得好絕對可以點化一部份人，
將來要為自己生活而玩時可以點做

推，最好連結四五運動，八九民運，講到今次運動係民主精神既傳承，令大陸人有認同感

當全中國目光都係聚焦香港呢個彈丸之地
就係我地機會

幾百萬CIA特務
乜中国咁渣呀～咁都捉唔到特務

其實只要同佢地講
你在牆內看到的 都是黨想你看到的
之後既野佢地就會自己諗

推 好撚有效

pushhh

我諗要由對方最切身地方切入

例如估下或者問下佢黎自邊個城區

再用果個城區相關既新聞入手

令佢地知道自己既地方幾差幾on9

建議巴絲整個網，搜羅歷年中共醜聞

佢地就好似進擊的巨人入面既蟻民

同意

知識既好處就係，睇過一次，終生不忘

你們已被剝奪上訪的權利，求求大家不要指罵我爭取自由的行動，好嗎？

煮豆燃豆萁
豆在釜中泣
本是同根生
相煎何太急

中國守護自由公義的最後一道防線
香港人上

每個post都要#中國護旗手入面好撚多傻鳩po國旗

推啊

721
811

一邊話人廢青一邊話人受過cia訓練 冇野丫嘛

俾人report要加電話

TAG香港加油然後POST一堆和諧真相

Good idea!!

Pish818

雖然自稱網軍，但大叔我冇ig 同唔識用

一陣葉榴又話有幕後高手識用ig 散播謠言啊

我正式宣佈：babykindom, 香討, ig, telegram, airdrop 為五大反共宣傳渠道

做得好 文宣繼續

其實好有效，因為佢地封鎖消息

推...支持!!!!!

你好勁

笑

我自己唔贊成，一來始終佢係鄰國就係鄰國，佢嘅子民點諗其實與我地無關，二來現在我地自己都有好多不穩定因素，唔適宜再加入會旁生枝節嘅事情。到我地得到憲政民主，做得有聲有色時，有麝自然香，到嗰陣才做反而仲更有力，鄰國亦自然會跟。

強帖留名

一定push

當正人地唔洗做 免費train咁多萬人

818 遮打花園集會見 純和理非

818天安門叫佢地一人一鮮花, 幫佢地文宣

獻花給30年前英勇鎮壓學生的解放軍

去遊行, 天空門廣場, 因為這是我的職責

用呢種方法去文宣

PUSH

我睇完真心笑左出黎，反攻返大陸，好野!!!!

.推

如果唔知ig邊到有3毛， 呢度有一堆

台灣妹子撐反送中 IG狂被內地人灌留言

我覺得「兄弟爬山 各自努力」
咩都試左先 唔好綁手綁腳
反正都冇野做

有無youtuber 可以好似 老高 呀 鍵客行
個啲咁 陰謀論又好點 將中共成件事好好引人入勝
咁交待？ 如果將中共迫害人啲野 編排得好好
可以好好孕育 國內年青人

其實有時你地唔好淨係識推po 講下野吖

大陸人話翻左牆就無敵
問佢地「知唔知？」 佢地實話知
要問佢地「敢唔敢上微博講」

最近有咩穩權新聞？

唔好針對中國，要針對黨，等佢地冇咁起剛話港獨
最好問問題，等佢地自己諗自己動搖
要塑造大家都係共產黨受害者的形象

推，唔洗覆三毛，tag俾佢地睇就夠

以前見連登有好多大陸治癒圖

以前D人就係未醒所以唔識欣賞

因應劉亦菲於微博發出撐警言論，我地係時候黎個萬人結集迪士尼門外既行動，要求迪士尼切換《花木蘭》選角，並邀請全世界支持民主、人權同反警暴既人一齊杯葛《花木蘭》真人版電影；要求迪士尼就反暴力作出表態！

難得國際已經開始關注香港同花木蘭，一齊同我上facebook twitter 推爆 #BoycottMulan 同 #BoycottDisney!

港共政府係迪士尼大股東，一於睇下佢地會否係迪士尼放tg，引爆全球先例

集中討論：［升級］萬人入迪士尼要求杯葛《花木蘭》一定引起國際關注

大家一樣咪鬥post圖。以彼之道還施彼身

推推推推

諗起依套電影

光復香港，時代革命
因果由國，容港治己

相信內地同胞都係理性分析既！知道多啲真相唔代表抹黑中國！追尋真相係人既本性！

IG DM先係正確方法, 要好理性咁同佢地分享

816

推
Truth is virtue

大陸人教點令佢地自我質疑

支持!!!

支持樓主快開IG

幾好，其實好多讀過書都知好有問題
只不過唔敢出聲....

運動進化論之文宣-- <<扣帽子>> (長文慎入)

支持輸出革命!
做反有理，革命無罪!

精彩呀!!!
全民覺醒

離地.佢地只知道黑社會, 情婦,收地,環境呢D野

exactly
而且不只內地，只要推倒中共
全世界獨裁政府無咗水喉
天下太平

解放朝鮮！解放伊朗！....

Revolution output

大力推